有冇手足同我一樣已經裝咗安心出行？

急不及待可以同成班friend食m記

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

［請廣傳］
資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

乜都驚嗰班撚樣住入深山就最安全

唔緊要啦😅最緊要有得食飯😆

咪喺，好人好者洗乜驚啲資料畀政府知